求玩高階pubg 幫幫手睇可以點升級

如題
CPU:I5-3470
Display card:GTX660
Power supply:Neo eco 520c
Ssd:HyperX savage 240Gb
Ram:2x4gB ddr3
唔知budget5000-6000得唔得

6000開中就得

1080

其實係咪要成部換

本來隻驚就唔須 你點改勁都一鳩樣

係

咁如果10K有冇得諗

有

我上網睇人話I7-7700K同1080TI就夠Ultra 但其他野重洗唔洗換

依家係I7-8700K同1080TI

但係火牛motherboard洗唔洗換
motherboard:asus p8cws

要
換8 GEN CPU要換8 GEN版
火牛換隻550W

like this?
hdd 同ssd唔換都得架嘛？

hd ssd可以唔換，其他全部要換

Ok 唔該哂巴打

如果整係玩pubg真係唔好搞咁多野

慳返啲錢 隻game都唔撚完善

一係你仲有其他遊戲

老實講我960 轉左1080ti 玩落冇咩分別 呢隻game 唔洗為左佢升級

重有玩BF1

Bf1 要求都唔高

on9
你其他spec唔洗計?

換幾勁呢隻game都係開最低架啦
唔洗換啦

呢隻game 食ram 速同 ssd， 我又冇理由叫你買反ddr3,你還是成部腦砌過佢把啦

認同 我980轉1080一樣咁上下fps
仲要用緊144hz mon得個70幾80fps
勁辛苦

GTX660

其實pubg用全低階玩最好
d人會易睇好多